想問下咩叫敘法参差有致?

見毛批三國演義出現好多次呢句,唔識解

故事時敘有啲先有啲後 搞到理解上會唔完整